有無人成日覺得自己有情緒病？

成日諗好多野
夜晚晚係房就會喊
對住朋友又唔敢講唔開心野
覺得講出口 你地都唔想聽
講佐又幫我唔到 連講出口同人傾既動力都無
其實係咪有病？
太多問題出現係自己生活入面

多D上嚟同人講

一樣

邊洗覺得，無就有鬼啦

好想求醫 好似愈來愈嚴重

上嚟睇多D 痴線佬post，你就知睇醫生有無用

有精神病嘅 symptoms唔代表有精神病.

無你咁誇張 但間中會突然負面
明明無咩直接事影響自己

Me too 成日覺得冇人幫到你
利申（嚴重到想自殺）

我都係 除左癲晒咁喊
無野做到 好無助

我都覺得真係無人真正幫到自己
呢下就係我覺得同朋友講都無意義

解決唔好就唔好解決咁諗個人會舒服d